希望各位巴打幫我分析一下應該點做

是咁的
我女友之前就去左一個商場到做promoter
果次一共有3個promoters 2女1男
咁我就早左小小去等女友放工同佢去食野
行到去佢地promote果個位果陣
見到我女友同個男既係到傾計 另外果個女應該去左休息
佢地全程一路傾計無sale過人咁制 見到果下心都酸埋
之後前前後後我女朋友去番過3次呢份工 個男既都在場
而我每次都早小小去接女友放工（事前有同佢講）
但每次我都留意到個男既係咁撩我女朋友傾計
我睇得出 女友知我已經黎左之後 佢就開始有小小避開個男既 但個男既就係咁痴住佢

跟住每逢一到節日 例如冬至、聖誕、除夕
個男既都會好準時00:00就同我女朋友講祝福既說話
當然我女朋友有回應佢

其實盲既都知個男既係有歧途
我唔係無同女朋友反映過 但女友就話佢地只係互相幫手搵炒散 事實就唔係咁！係撩緊你咋

黎緊佢地又有9日一齊番工既日子啦 我個心真係好唔識形容既唔舒服 但唔知可以點同女友講

利申：一齊一年、女友初戀 我唔係、乖乖女

標題打少左絲打

你女友算外向？

以前好內向 同我一齊之後慢慢變得外向

Agger

但我怕唔問 又會比佢覺得我無介意到

唔好問，盡量關心，盡扑
扑得一日得一日

無扑過

唔funny 我知.不過點解知就唔詳細講了

好事？

你女友點會唔知人地有企圖
只係佢enjoy呢種感覺姐

條女錫你嘅佢一定會避忌下
俾著係我 我返工都會繼續同條仔吹水
但wtsapp一定勁hea覆甚至唔覆
自己睇路啦 講個信字
唔會變心就唔會變心
會變心嘅就算唔係呢個狗公得米 下個狗公都會得米

唔想佢返工既話
你霸氣d講你養佢囉
如果唔係以佢性格
一個狗公比你趕走左
下份工可能都會有第二個

重點係，你反映左你唔鐘意
而佢冇care你感受
講真，飛得

我唔肯定 想佢生活可以多姿多彩 但同時又擔心好多野

屌你

我就係想佢可以好似絲打你咁樣 就唔會擔心
狗公死全家

RIP

喂 阿哥, 你講到白 , 好傷樓豬心

仲讀緊書 但平時基本上支出我自願比哂
其實佢又唔係完全無理我感受 都會覆得慢
但係我直頭係想佢唔好再理個狗公
我唔管佢同男仔做朋友 但有歧途既就一定唔得 ！

利申：女友有話過可以AA制

一句講哂

你同個個男仔比較

佢贏 定 你輸 ?

身高輸比佢

千祈唔好為咗條狗公同條女嘈
上面有巴打講得啱
一段感情係講信任
你條女要變心就自然會變
照你講你女友見你黎會避忌,姐係佢都心裡有數

btw狗公死全家

可能我對佢既信任未去到百分之百
因為以前經歷過
所以到依家對呢d事 我好敏感
唔敢拎以前件事出黎同女友講
一黎唔想講起以前令佢唔開心
二黎唔想比佢有種感覺 一竹竿打翻一船

利申：未一齊前 有同佢講過我之前

Btw都係果句 狗公死自己 都係唔好死全家

屌你老母死狗公

無錯，個人未大，多誘惑自然會咁
或者你唔好直接同佢講要避忌，反而提下內心感受
佢係愛你既自然會企係你角度，做相應既事

咁快啲扑啦

最重要係你女友對你態度有無變

我都有咁諗 因為自己唔會同異性傾計
除左真係要做功課果d
其實是曾經同佢講過 我做到之餘亦希望佢都做到
但佢同我講 ''你唔可以要求人地做你自願做既野''
聽到其實有小小嬲同唔開心 但事實作咁講又無錯

無改變，只係唔想知狗公會得寸進尺

所以其實唔可以係要求，佢有放你在心上自然會識做
要求同提醒，係兩回事呀

如果你女友唔識避忌
你要有離開既準備
過來人 拍過4次拖 3次都帽事

得罪講句
如果你工作期間有女同事同你講野
你會唔會無視佢
有女同事whatsapp你同你講新年快樂
你會唔會無視佢
如果可以同同事之間維持良好的關係
做野都會方便d開心d啦
唔通你真係想你女朋友斷絕同所有男同事的來往 返工冇人同佢吹下水傾下計 搞到佢地關係咁疆？

如果你真係接受唔到
咪坦白同佢講你自己的感受
千祈唔好嬲同發脾氣
一定要平心靜氣
又或者提出一d大家都接受到的要求
要佢斷絕佢同所有男同事來往係冇可能的事
可以試下要求佢唔同男同事單獨出街/相處
咁真係大家都接受唔到咪分手

利申：a0成個假期冇街出的毒撚

明白

我相信佢會識 只係佢未感覺到人地有企圖

巴打其實講得岩 我唔係無諗過呢點
但問題就係出左係到
本來果3日之後 個event已經完左
唔會再有一齊番工既機會
而呢緊果9日係一個新event 我估唔到個男既又係到

唔想咁樣

咁你就唔洗驚
你無可能一直擋住咁多狗公
只需要你女朋友無改變就得了
但你都唔好鬆懈
諗下點解佢會鍾意你
點解會同你拍拖
感情都係要經營的

明白了 多謝你

岩岩諗起 女友仲會問個狗公最近點 唉

我覺得依d都係講個信字，一隻手掌係冇可能拍得響，容易比人搶到既野，不要也罷啦